屌你老母城大hall10攞新屋嶺嚟做萬聖節主題？

又畢架嶺又學生記者
啲comment全部都屌晒鬼

P牌推唔郁

推

城大之恥 垃圾

屌 好玩唔玩玩呢樣

屌，有無用過個閪腦架

on9

清算 不要繞過他們

咁唯有幫佢裝修新屋嶺

認真 樓主有無對方contact
我全起底加貼街招18區

比D關事既我

班大學生讀撚壞腦？消費義士？

城大畢業生表示 好撚羞家

又係城大

個腦裝屎？定係比個閪粒住左？

推撚到班柒頭出嚟回應

屌你老母又係城大宿十班柒頭

咁都唔關 點樣先關呀？

屌你老母 成班無腦嘅

去返ig睇原po comment 中大吳同學都有回應

中間戈個

屌 成堆智障mk 影衰吾城

好玩唔玩玩新屋嶺

shitty

冇撚腦

第一 畢架山原本英文名就係Beacon Hill 咩撚野畢架嶺
第二 睇完唔知你點聯想新屋嶺 人地講凶宅 又唔係講警署
利申:嬲住入黎
好彩P牌推唔到 私急撚請收皮

得個嶺字一樣，又common, 唔好小小事就上鋼上線啦

人性去左邊到

City學生聽日幫間鬼屋裝修啦

成班友冷靜d啦大佬，你咁講摩星嶺又ban得，silent hill又ban得 自己見到投入幻想然後批鬥人

喂 話唔關事個班 不如你叫班搞手出嚟回應下

睇左成分鐘 除左個嶺字可以勉強講得通真係唔覺同新屋嶺有咩關係

知唔知咩叫聯想呀？作為搞手如果個活動主題係同一件慘絕人寰嘅事有相關性 點解仲要推出嚟？

屌你老母搞halloween年年都係果d失蹤死人架啦，唔通講結婚生仔抱孫咩 成班有冇咁撚敏感 自已先入為主然後叫人解釋

入到嚟睇到只係用咗個嶺字
八仙嶺都得 寂靜嶺silent hill都係譯做嶺

我屌你老母做乜尻

其實樓主唔係咁講
我真係好難聯想到新屋嶺
試下唔好咁急插人先？

又真係唔覺得有乜問題

屌 人地壓寂靜嶺唔得嘅 得一個字撞 咪撚咁上綱上線啦

訓撚醒未呀 定你就係莊員呀？成個po得你一個覺得無問題。咁多名可以用咁多素材主題可以簡，係都要用一個咁敏感咁慘痛嘅事嚟做，除咗無撚腦之外我都諗唔到有咩可能做得出

屌你咩都有得聯想架啦而家除左個嶺字係關事我都唔撚知關咩事
知唔知咩係摩星嶺、寂静嶺呀? 一向個嶺字都係咁撚樣用有d神秘色彩要批鬥就批番藍c，而家自已係到幻想然後屌鳩人

認真上佢地ig 點佢地相

鬼屋係呢啲主題㗎喇

點撚樣得我一個覺得無問題呀，先唔好講樓主用呢d引導性標題帶人入黎。
佢唔撚講有幾多人會聯想到都係問題，遲下slient hill出續集又要ban鳩左佢? 屌你比d獨立思考啦哥仔

畢架山英文=Beacon Hill
畢架嶺樓主自己作的

作為搞手無責任諗件事出街之後有咩回響？你自己去ig睇啦 作為新屋嶺受害者嘅中大吳同學都有回應 係咪對受害人造成二次傷害都覺得無問題？

唔係我自己作
係個post用嶺呢個字

又作為學生記者 又話people come people die
點會諗唔到係新屋嶺呀

屌你城大係畢架山，你搞個鬼屋活動又就咁叫做畢架山?改個字，來來去去都係果堆，屋、墳、嶺。有乜撚野問題定你要人個活動名叫「畢架山」先覺得無問題

係咪on9除左個嶺字一樣之外 仲有咩關係

你自己都識講啦 仲有其他字可以用 點解要做嶺？出promotion前有無諗過？

。。。

依家咁既時勢
「學生失蹤」呢個term係觸動到唔少人既神經
我覺得搞手要執一執
話傳說、鬼怪都好
唔好再係呢啲敏感時刻
搞呢啲敏感主題

屌你個活動for學生，叫佢地化身道士投入感會大d？
people come people laugh 咁夠唔夠恐怖

城大學生個個發夢發到咁攰 見到咁樣真係好灰心

唉... 尊重下手足喇

我都覺得太敏感
嶺字冇乜問題

真改埋個嶺字根本就係普通鬼屋game

城大game 用返學生問題不大

鬼屋題材都係呢D架啦
樓主上綱上線

搵人果日去拆尻佢台喇

搵人搞搞佢，義士不容消費

1. 住hall點會唔知自己住畢架山峰，特登改畢加嶺係有咩企圖？
2. 好喇你地話得個嶺字，係我地先入為主，咁學生記者，失蹤者呢？點樣令人唔聯想到新屋嶺、被捕者同香港記者啊？
3.搵真相，咪就係你地好撚鍾意既查案囉。

咁撚多關鍵字都仲話唔關事，仲要話返人敏感，依家係我地敏感定你地幫手食人血饅頭啊？仲要有啲話萬聖節係依啲主題，恐怖醫院我見得多，幾撚時攞納粹集中營做鬼屋啊？

hall10 狗點票點到好悶啊？

佢哋想有 寂靜嶺 feel唔得嘅?

睇到標題嚇左一跳
入黎睇左就得啖笑

咁都上綱上線，就黎玻璃過d 支那人

得明點票唔得閒回應

我同意你講法
宿舍又唔同監倉

你屌佢唔夠苦行抗爭就話姐
同新屋嶺差一d距離

雖然我會講個嶺字 應該有關係

好似唔太關事喎 獨立思考啦

摩星嶺？

On9

唔好再推呢啲垃圾po啦好嗎

有意無意都好 叫搞手澄清番就夠

要推都推行動post啦

證明唔係大學生就有腦
我都唔想承認自己係城大畢業生

你睇下樓上有幾多個覺得敏感左 覺得無問題

最錯係個嶺字 畢架山 又要改畢架嶺

其他都係一般鬼屋野
唔係失蹤 就離奇死亡 精神失常 自殺嫁啦⋯

再拉一下 我出去推行動post

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃

屌

消費受害者

好無聊...
擺明諗多

Hall10你住幾樓？

1. 誅心論既野你同我都唔會有答案唔講

2. 人地學生搞鬼屋個主題用番學生好正路啊。你話佢個setting 係有學生係監獄到死就話姐。而家人地係個hall 做setting 係凶宅，學生宿舍都好正路。唔通話個度係教堂，墓園，有道士會似d ? 同埋鬼屋個主題唔係死人就失蹤，有幾咁奇

3. 其實好多鬼屋都係呢個模式左好多年，唔好咁大驚小怪

你所講既關鍵詞海洋公園哈囉喂年年都有幾個鬼屋用呢d 主題，唔通佢地又人血饅頭

咁樣穿鑿附會難免玻璃心左d

收皮啦 點完票出黎回應未呀

點睇中大吳同學都有覆？
佢係咪都玻璃心

跟佢地嘅邏輯 係

攞人哋嘅傷口嚟玩 chisin

睇下啦

【正視聽：反思行動數量】

Shitty 需要裝修

我都覺太敏感，就咁睇好難聯想到關事

樓主引戰狗

book mark d風向撚

會唔會太敏感

起埋我底啦 我由幾年前開始吹香港獨立風 我係五毛

小小踩界囉

會唔會太敏感?用個嶺字咋喎
八仙嶺 粉嶺 調景嶺 咁點算

畢架嶺，咪死撐喇
會唔會咁岩呀，個名咁樣好好玩？

屌你老母

以為直接拎新屋嶺個名做鬼屋

有埋頭盔？

繼續兜啦 大把主題可以用係都要用咁敏感嘅topic
咪撚針斟酌於字眼上啦 成個主題根本上就惹人懷疑
hall10 打手收收皮啦

邊個鬼屋有頭盔呢唔知

原本想入黎屌佢地 而家想屌你

推行動po好過啦，推呢啲

敏感到一個地步完全CLS...

白癡仔

Push

如果你識人入過新屋嶺 你會唔會仲係咁講

唔想人聯想點解要加個嶺字

屌 有無病呀

屌咩City係咪平行時空嚟？

exactly 咁簡單嘅嘢都諗唔到 仲話人係過份幻想？明明一開始唔用就唔會有事

推到全連登都識曬啲莊員

ok，有埋頭盔，幫唔落了。我炒，自膠，請盡情屌佢地。

屌佢地之餘都推多d行動post。

羞家

樓上究竟有幾多hall10打手
講緊你哋呀羞家到
柒咗仲上連登帶風向都唔出嚟解釋吓

樓上班city打手出晒嚟
搞過活動都知改個活動名都要諗過度過先出街啦
名 內容 連張poster都刻意令人聯想
仲好意思話人玻璃心嘅 柒咗就認啦仲死撐 同班狗有咩分別

唔係打手，純畢架嶺加其他野都係好common既鬼屋setting, 但係成張黑麻麻既海報加個黃色頭盔，除左成班坐撚住個腦我都諗唔到咩理由啦

望住佢個名我無聯想到新屋嶺

睇埋張poster 先

邊個搞手？

又要影衰城大
真係多得班人唔少

畢架山就畢架山
無鳩啦啦嶺乜撚野 有咩意圖
shitty不嬲垃圾 幫唔落

拿有黃色頭盔我就屌啦 得個嶺字 我無意見 聯想力唔夠

屌 有個黃色頭盔
呢下真係唔得 一係專登一係零敏感度
要佢地跪底

咁多名唔改
做乜叫佢畢架嶺
實係唔關事啦

樓主屈人 屌你老母

穿鑿附會

會 根本on lun9

有黃色頭盔 我無野講 我收返所有樓上撐佢地
話無聯想既說話
我屌你老母

睇咗張poster未 ？

更正 hall10屌你老母

我第一個聯想到係寂靜嶺喎
樓主講法牽強咗

原來poster有黃色頭盔

仲有大殺四方呀
屌你老母城大！

成班hall 10現莊咁得閒上嚟圍爐唔見你哋出個聲明回應吓？
大學生喇 唔好再玩食字 覺得中咗個嶺字就俾人針對喇
對警暴放喺娛樂上 係咪覺得好有趣？
有冇諗過你哋Hall真係有人入過新屋嶺睇到咁大舊人血饅佢哋會有咩感受？

睇埋張poster再諗過

睇poster

以後所有
新xx
X屋x
Xx嶺
都唔用得講得 樓主滿意未

黃色頭盔?

睇埋個poster先 再兜過啦 hall莊

屌見到poster
低能shitty

上面有poster 拉上去睇

見到了
diu on lun 9

標題黨就死返入你老母個閪度啦 連衛兵

好柒啊現莊 點完票喇？

我都唔覺得有咩問題
不嬲個嶺字鬼屋成日用

睇咗poster先再兜過啦 住幾樓呀？

畜生議會

推埋俾你班人睇
我都想知可以點兜

識人831入
話好食好住得過份
不過佢估應該8月中-尾有大穫野所以班狗驚左

大大頂黃色頭盔啊宿十現莊 咪再玩食字你老母

新入來既人 睇圖睇poster
樓主開得唔好
無連埋poster出

hall 10將 畢架山 改做畢架嶺
然後係poster 用黃色頭盔

我就唔會話無聯想

我唔係city 既
你地老鬼搞啦

免費walk in 又唔賺錢咁都叫消費?

有無人性？垃圾

人地諗緊點兜好 柒咗都唔撚認

攞義士嘅傷痛嚟玩？

如果我要睇poster先知有個頭盔
代表我唔係city 啦

你好撚矛盾

本身如果佢哋出嚟say句sorry 再加幾句話想帶啲政治訊息出嚟（雖然件事極人血饅頭 諗出嚟到on9）應該過幾日就冇人理
但你哋hall10打手（炒車除外）仲要衝出嚟屌返轉頭話太敏感
咁啫係關唔關新屋嶺事呢？好想睇你哋解釋

首先，點解你地覺得佢地一定係同我地同一陣線先可能佢地撐警

了解左大家立場先啦

人血饅頭好好味？

其實#1就應該要有poster
有頭盔相信無人唔屌

負評既自己死去問831被捕入新屋嶺既人啦
傻閪

又要影衰城大

Hall10收皮啦 柒hall黎

零政治觸覺

屌你地老母 出邊打生打死仲喺度嘈埋啲戇鳩野
明知風頭火勢 用字就咪撚咁敏感啦
大學生 你哋有時間喺度玩埋啲咩萬聖節 好心就做實事學下中大啦

暴大就真係光榮 有練兵嫁
好想返去

Hall10撚，表示睇完真係會聯想到新屋嶺。
又黃色頭盔又學生記者又畢架嶺
係咪坐撚住左個腦？
你班mk現莊兜撚到未？
點完票上黎帶風向？

俾啲時間佢哋喇 人哋諗緊點兜

係咪要城大老鬼反多次枱啊？

1.內文提到學生一個一個失蹤，記者追查，令人聯想起現時香港情況
2.睇翻個名改做「畢架嶺」不禁令人懷疑係咪暗指「新屋嶺」(尤其內文已相當敏感)
3.Poster大大個黃色頭盔 完

係咪因為831入果陣有個社工喺度？

拉 識好多hall10都係手足 唔會做消費手足嘅野

屌你老母 係咪on 撚鳩架

手足還手足 呢件事上做得好錯

係手足嘅 就落去屌柒支莊啦

屌

分明消費啦

係 不過唔知關唔關事
佢係估831既早幾日班狗錯手打死過人
所以驚又搞單大穫野

學生一個又一個失蹤
好心定無意都好，呢啲時間sensitive少少啦屌

Btw個英文介紹係做乜撚野

唔好話因爲傳統不嬲係咁就覺得冇問題
而家咩風頭火勢 用個嶺字配合配合個冤魂不散主題 係咪好容易惹人聯想同誤會
梗係知鬼屋啲theme 年年都差唔多 有冇諗過啲setting 點樣盡量避嫌唔好被人屌
唔好話人借位入你 大學生連審時度勢都唔撚識嘅去考狗啦

Shame

Shitty

屌國難當前仲玩
日日白色恐怖唔夠咩

佢個腦係唔係裝屎？

屌好認真睇左1分鐘除左個嶺字之外乜野關聯都搵唔到

睇poster 拉上去

我都覺做乜撚

班人平行時空都算
平行時空仲要攞黎玩真係抵屌啦下話 大學生
畢架園畢架花園畢架山莊乜柒都好
係要用個咁撚敏感既嶺字
個poster再加個黃色頭盔
再打撚埋「學生記者」
Hall10支莊係咪醉撚住度稿架屌。執柒左佢啦。

shitty 真係有認證

洗唔洗做到咁
家陣文革咩
同埋得個嶺字撞 會唔會敏感咗少少

學下人地Uhall
一早取消咗Halloween

冷靜啲啦好無
而家一個字撞咗洗唔洗發大到咁

摩星嶺叫摩星嶺
畢架山叫畢架山
你會唔會叫摩星嶺做摩星山？

睇吓poster嗰黃色頭盔再講

低級帶風向
點完票啦？

接實

有黃色頭盔的話就唔同講法
不過始終唔認同起底

欣賞你既行動力 但係唔同意你既做法
一黎只係個嶺字 唔覺得佢地有嚴重消費新屋嶺
二黎 搵仔都唔會搵大學生先

唔係懷疑你分化撚 明白你既嬲 但起你底 上次蛋糕單野你都係類似react 不如冷靜落黎考慮下先？不分化不割蓆

個個都聯想到 仲有人出嚟護航
咁清白自己出面解釋囉

試下係前面行一圈 睇下你有無心情整蛋榚整乜7嶺

你係對唔撚住犧牲既人 唔係對唔撚住我

我會追擊到底

你地好驚比人起底咩？
Ig有哂現莊啲樣同名架喎。
既然都知自己講/post/做既野有影響力既就好心審過度過先好post出黎啦。
咁既活動都過到，宿十真係平行時空黎

屌你老母，city 記者俾人拉撚左，你班垃圾仲要拎學生記者黎玩？
個黃色頭盔唔小心加上去？

仲敏感過維尼=暗示習近平

On9 post
將自己幻想加落去做鳩人
不推文 拉

Del咗post

睇番 不過加個頭盔又真係唔知做乜鳩

個黃頭盔點解釋

你點知佢地無係前面行？

不過我就好清楚
藍絲無係前面行
政權食花生
狗打人打得好開心

對準政權好無

起底

個黃色頭盔唔小心加上去？

三屆莊都冇人覺得問題

仲要學生記者
又話學生一個又一個失蹤
屌你老母兜好啲啦

唔好成日用依幾句就合理你班死傻西狗公做既野

你地某程度同班狗無乜撚野分別

你地仲要用犧牲左既血去換取你地既快樂

我屌你老母 你地全家比老母屌都唔撚下到啖氣

你地同班狗都要接受同一撚樣既下場

屌你老母班shitty仔真係活喺平衡時空

出面打撚到九彩仲好意思食住條水，我話你知市民入到新屋嶺打狗就有份

仲好意思叫人扮記者，不如開埋太子站呀笨

嶺你老母

樓主連埋個黃色頭盔重開post啦
唔好搞到私怨post 咁
講清講楚
presscom俾人拉埋，你班垃圾hall撚做緊咩

屌 見到, 好撚嬲, 即刻諗起義士喺入面既日子 屌你老母

繼續俾仇恨蒙蔽自己屌9同路人啦
慢慢狙擊我啦
正經嘢又唔做 對住個唔關事嘅網友發曬癲真係得啖笑
狙擊我狙擊到聽朝啦唔撚好停啊

認真
我唔熟咩莊咩hall既野
有無熟既 有關事既 ig 之類

搵我

消費義士可恥

我諗呢個係佢地諗住加social concern 元素，但無認真諗過囉。coun 都應該要forsee 到

我而家無話佢哋唔啱
我都認同要道歉解釋
係唔認同起底姐
你咁都要鬧就慢慢鬧9我啦

對得住presscom同cbc?

兜唔撚到就係到發脾氣
開口埋口淨係識話人太敏感 諗多左 有冇第二句呀
冇人要狙擊你 點知你又真係不停留言護住hall10班人
博乜呀

忙住帶風向 唔得閒出statement

做乜撚嘢起曬綱咁人地屌緊宿十啲人係平行時空你又話人屌你定俾人發現你係宿十現莊嬲嬲豬？

同返shitty仔道返歉先平時見你地日日打麻雀reu食宵夜，誤會咗你地係偽黃絲添

原來你地根本唔係同路人黎，偽黃都不如。

補充返先，shitty仔淨指呢啲人
並非針對cityu學生

[整理] 城大Hall10畢架嶺事件

乜鳩都拎來玩

cls company

學生失蹤

你睇下我開頭語氣同佢開頭語氣先啦
我一開頭唔知有黃色頭盔
叫佢哋冷靜少少驚炒錯車
後來知道咗有頭盔
都話佢哋係要道歉
然後佢就老屈我係現莊屌9我
大佬而家想勸吓大家冷靜 喺連登溫和少少就會俾人屈9你嬲唔嬲呀
連登炒幾多次車大家有眼見㗎啦下話

痴撚線
你唔上街都算仲要咁撚仆街拎黎溝女拎黎玩？

唔認同起底就叫護住
你都幾撚好笑

同太子慶生有咩分別

無得駁啦屌,hall10班友我屌你老母

一個學生記者同一個嶺字就咁大聯想
借刀會否有啲明顯

黃色頭盔都係咁岩？唔關社運事

無留意到 咁呢個真係好明顯了

又係shitty

我淨係見到有條友不停話洗唔洗咁呀諗多左啦
見到個黃色頭盔冇得兜 就話認同班人要道歉
都係講句其實ig有現莊全名同樣姐
又唔係屌緊你 但又即刻起哂鋼 唔洗咁緊張既
除非你對號入座啦
正經野唔做 你又知我冇做正經野？
洗唔洗話埋比你聽食過幾多粒tg呀？
邊個機構邊個團體消費義士就有責任企出黎屌到佢回應架啦
唔認同起底 屌埋老豆搵仔起底好未？
咁你咁樣又係咪屌同路人呀？

Shitty真係食屎大

知唔知真係有人係新屋嶺俾人強姦

簡單一句，你係咪想篤灰比黑警之類？篤灰等同通敵，on9等不致死，但入左狗屋發生咩事都無人知

屌你老母垃圾

屌 點解可以咁撚唔尊重？講玩架？好好笑？？dklmmmm

On9 垃圾城大

笑撚左 一睇你就仲on下on下 依家仲有人會報警？
點都神獸啦傻尻 咪撚阻尻住呀

Btw 好似冇特登提咁算數

依幾個準備收皮啦屌你老母

屌 好好玩咩 唔好消費社運

屌你老母 柒撚到

推 呢個唔該
屌你老母shitty hall10

又係city
可唔可以柒少陣

黃色頭盔係今個運動最signature嘅symbol 之一
等同五年前嘅黃傘
會唔會唔關事呀
樓主又係，開post 又唔開好啲
俾班hall10 撚咁易帶風向

佢地有無腦

咁到底除左個嶺字仲有啲咩關聯？

拉

黃色頭盔呀

，

黃色頭盔呀 我拉你老母

對Shitty 仲有咩期望

屌 黃色頭盔點都關事喇掛？ 好玩唔玩玩呢啲？

你有無腦

垃圾

真心一問，問得出咁嘅問題係咪弱智

下次睇埋片先出聲啦

咁又真係過左少少

你個頭識得兩邊擺喎下次再睇哂先講野啦
你抵屌的

收下聲先啦

仲有片

自己睇每個comment正負評 下次睇定啲先好噴人

如果個黃色頭盔poster喺我呢個comment之前 你估啲正負評會幾唔同？
同埋連登嘅正負評邊有參考價值？

有 證明咗好撚多人未睇哂就屌垃撚圾 上面幫hall10個啲全部都係垃鳩圾你地抵屌依件事仲嚴重過切蛋糕個陣枉你地係人 有無企人地角度諗下你地做緊乜撚野
二次傷害？Hall10班含家剷比人起底都唔值得可憐同路人都咁話 起底又點 篤埋灰又點 個蛋糕女都無比人拉後果自負啦

推，成班on9仲係到話人敏感

想神獸早講，支持。以為你班連登仔又想學太子咁，網上舉報。邊個話無人報警，篤灰方面大撚把人做，上次太子篤灰你地害到有手足要去台灣，佢有暴動係身，係同team。講緊你地一個篤灰行為，隨時害死其他義士

唔係個個都有心機留comment
但風向撚同五毛就會好積極give comment
睇正負評先睇得出真民意
好心就唔好好似大夯人咁玻璃心
咁有心機批鬥人就去fb同藍絲打
最近兩星期最hit既po就係譚仔 max哥 生日蛋糕
正式宣佈大內鬥開始
聽得明既人就上一頁出返去
唔好再晒時間響呢啲垃圾po到
拉

屌 好好挽？弱智當有趣

篤灰等同通敵，收皮啦

歡迎起我底 係唔係五毛你話事啦

咁係校宿黎 玩個啲又真係學生黎

又唔撚係我篤但我唔反對

是撚但啦唉
周圍都會抽政治水架啦

私怨撚？

學下黑警啦，人地打死都唔篤灰，呢種做法團結到3萬黑警，先抗爭後清算

五唔五毛根本唔重要，我只係客觀地講呢啲post真係負生產力，除左比大家發洩互片仲帶到乜。

唔係五毛更加sad，人地受薪搞亂檔，你地做埋幫兇一齊搞唔好再互片喇好冇 場革命就黎死。
拉

垃大

結論，樓主一係有妄想症，一係私怨撚

算吧啦人地篤咗你又知咩？善用不推文 唔該

張poster有埋黃色頭盔

on9挖人地傷疤做乜撚嘢

照呢個Logic頭條新聞都應該收皮

又多一班柒頭

有無腦㗎？！

我覺得除此之外
佢地覺得直接用畢架山唔係咁好
因為仲有人住喺嗰到...

唔識避嫌真係蠢撚過豬

agger

搵唔到大概講咩？

屌 冇撚腦

屌係咪on9 好玩唔玩 拎呢啲嘢嚟玩 覺得自己好撚有創意？
睇到好撚冇面 好撚嬲
利申: shitty U學生

Shity u

認真 只係好common 既主題
只係撞左個嶺字
會唔會太大反應
不過依家呢個時世仲過咩Halloween

邊撚個idea? 條友係咪狗仔狗女黎

學生 記者 再加黃頭盔

黃色頭盔

被害妄想症

分化

呢個post 令我明白好多人只睇標題就回post
不過仲搞咩萬聖節活動呀
出去見到黑警仲恐怖過啲扮鬼扮馬既人啦

快啲起曬佢地底，再慢慢批鬥

追齊先
張海報有頭盔
唔係連燈ff

屌，撤回啦

Ching我支持你

個拉輸福柒係樓主分手？仲搶薑過樓主

屌 唔想認自己係shitty

。。。。

垃圾hall 垃圾學生

果然垃圾學校

唔好咁快插人，睇下點表達，可以借萬聖節帶出新屋嶺

如果係冇心嘅話 既然咁多反彈又令人聯想到社會事件
咁麻煩佢改改個名啦 改走個嶺字都夠

出黎解釋下啦大學生
強烈要求鬼屋改名

但畢架嶺係佢自己寫出黎架喎

樓上班連登仔係censorship上真係惡撚過共產黨

on9..?

我都覺得唔關事
鬼屋來來去去都係啲咁嘅主題
只不過而家社會發生嘅事好容易令人聯想到新屋嶺
但係個人都認為依家個社會狀態咁樣
你個主題又漆黑環境
又學生失蹤咁
好難唔諗埋一齊
寧願盡量唔好用埋啲相對敏感嘅題材
直接用返最老土嗰啲廢棄精神病院做主題可能仲好

仲有心機玩呢d多數係藍底/屋企人做警察

有冇聽過寂靜嶺？
我覺得佢食緊呢個多d喎
非shitty,希望佢地唔係咁on9

訓醒又要幫回 有黃色頭盔既poster

幫回2
有黃色頭盔係poster
學生記者查學生失蹤
畢架山改做畢架嶺

差好遠姐，唔割

嶺南大學係咪應該改名

成班用個閪腦諗野？

但想知做咩佢地內文有畢架嶺？

自己用呢啲野做gimmick
畀人屌都應份 早兩日收到風 已經覺得好撚On9
又嶺 又學生失蹤 有少少腦都唔會喺呢個時間搞呢個topic

屌佢住hall班仆街 寧願喺hall瞓/hea
都唔撚出去一齊搵校長
就知城大點解畀人叫shitty

完全聯想唔到

佢張poster有埋黃色頭盔

唔會係巧合啦掛？

戇尻當有趣？定申請比人屌？

城大得班記者好

但今次運動城大記者好出力 影咗好多重要片段

依樣我好覺豪

自豪

城大編委 城市廣播 學生會都出好多力
呢班仆街係到丟架

完全睇唔出同新屋嶺有咩關係

佢地大獲啦

黃色頭盔....
發現好多人都見唔到...
因為樓主唔加返個重點

垃撚圾城大
利 城大grad

放鬆啲啦
咁同玻璃心大陸人有乜分別

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

屌你老母班撚樣有冇腦架

做多左

唔該拎去掛城大校門放血祭義士

正，好想玩

最重要張poster一開波就要貼啦樓主.....
Btw搞手 on99
同當年菲律賓影相班撚屌有乜分別

睇完
對內容冇咩意見，鬼屋來來去去都係失蹤死人果啲，唔想個活動直接叫畢架山，改一改都正常。但我覺得最好就改過個新啦
但個頭盔就真係要屌啦

藍絲:真係多謝樓豬呢啲人係度搞分化

唉，我屌佢老母

正常唔會聯想到啊？

中大吳同學都有份屌喎 佢又有冇分化？
一日唔撚道歉 一日都唔會放過佢

唔洗錢?
一齊入去玩啦

+1 如果今年仲住緊hall真係屌撚到佢仆街

你咁樣同谷徳超投訴周星馳抄佢有咩分別？

推，好過份

哇
咁樣嘅話屌你老母抵屌
讀到大學都唔撚用腦

呢幾個選評議會嘅未必有份
拉落啲睇 支莊應該有十三個莊員
莊期未完的話就應該係佢地搞嘅

屌你老味 柒少次得嘛 當受苦的手足係咩呀

Dllm 好羞家抵你變返shitty啦垃圾
係咪傾個陣諗住好風趣好有意思好緊貼時事
依家手足響入面俾人打俾人姦啊

樓主開po個陣有呢張圖咪唔會有咁多人覺得冇問題
利申：睇字覺得冇問題，睇完圖想屌佢老母

大家都係city
點解CBC高質咁多

做得好要讚 做得衰就要話 咁先會有進步
我見到呀 影曬架水炮車點樣瞄準

編委同cbc係出面打生打死

痴線

睇樣睇名似新移民

有d抽水成份
個搞手個腦裝屎

玩就唔好啦，但如果認真做下教育，入邊講新屋嶺發生嘅事實，俾平時只係顧住玩不理世事個班友認識下，都仲有d價值

新移民樣屌

無腦

話冇問題嗰啲係咪搞手嚟

咪玻璃心啦

屌你老母
好唔好意思呀

hall膠真係唔屌唔得

屌搵人開過post貼埋張poster la唔想我炒完又係到見其他人一齊炒落去

癡撚線，好玩唔玩，呢個敏感時候黎玩

白撚痴。

好彩唔係住宿十究竟係咪on9仲搞呢啲活動 屎大仔真係平行時空緊？
萬聖節有咁多有意義活動唔去 仲要玩鬼屋取材係社會問題？完得唔覺得有趣
利申 屎大老鬼好撚羞呀

係佢地搞 佢地落莊前最後一個活動 利申有follow佢地ig

Cbc同城大編委好落力 識個受左傷 又識好多比水炮車狂淋水

城大啲記者攞埋條命出黎報導真相
呢班人做緊乜

屌 恥與為伍
洗唔洗同你裝修啊屌哂你地老母
現莊個idea已經仆街 仲要揾埋下莊搞 上莊又過coun
成班垃撚圾 對唔撚對得住班手足啊

你邊撚個丫 咁閪串

死白痴,屌你老母

仆街啦

唔記得新屋嶺發生過咩事，就聽下新屋嶺之歌recap 一下：

冷處理啦屌

次次都有人沖出黎柒
上次玩完蛋糕
都諗住大家會檢點啲

你有無諗過比狗咬到半死既義士
睇到呢啲野會點諗

中大吳同學留言

又唔會搵大學生先，即係大學生撐警都唔洗屌啦

有黃色頭盔 點兜？

勁多hall 10打手 醜唔醜
擺明係用新屋嶺做gimmick
仲兜咩黎黎去去幾個字個d有無厚面皮d
一人讓一步你改做畢架墳、畢架岳、畢架峰囉

戇鳩唔好咁敏感。。

屌你老母喺未cls

咁大個黃色頭盔喺poster都仲有人幫佢兜
個腦生草？

出左聲明如期進行喎
屌爆佢啦

即係消費新屋嶺啦屌，on撚柒尻

屌 即係認左係想消費 不過唔好為屌而屌咁睇 佢地個原意應該係好？好似係想講返件事比學生知

屌呢啲死人大學生搞活動之前有冇用腦諗過
個聲明同林鄭啲嘢一鳩樣
都係攞火水嚟滅火

真完真係r撚哂頭 仲有無人幫佢兜唔關新屋嶺事
佢篇聲明所謂道歉真係

咁樣引起同學對時事關注？
Halloween鬼屋但唔係娛樂性質？
可唔可以兜好啲睇完把鬼火

收皮啦屌你老母邊撚個都屌得你啦下話？
Hall莊00後做撚完柒野唔撚比人屌得？

搵搵佢地fb ig

shameful shitty u

你係咪無撚腦？想問下去玩一次可以對義士有咩用？根本佢地就柒咗 就講到自己好撚偉大老閪都link 落去想參加者認識新屋嶺啲嘢咁 屌 差唔多五個月啦 新聞都大把啦 btw hall 10 班仆街真係腦裝屎

新巴

你又邊撚個？

咪撚造神

得個嶺字
咁啱有個黃色頭盔
咁啱有支警棍係poster度
咁啱又有學生失蹤
咁啱個故事好似
實係我敏感

你有冇留心睇樓主幅圖

標題黨

係咪應該出黎公開道歉呢，完全唔尊重入過去嘅手足

你有無睇poster ？

宣傳片有黃色頭盔

個statement我唔識講

佢自己都講明有影射成份

咁如果要達到宣傳效果，咁係hall hibye橋 擺個booth其實仲有成效。點解要用一個遊戲形式去做推廣？係咪即係話比人知新屋嶺事件只係一個遊戲？

成班弱智莊員
真係好撚羞家

有冇手足想組隊去對付佢地d莊員

我想打死佢地

收皮啦屌你老母臭閪
就係你班垃圾搞撚到被人叫shitty

錯你就認啦 仲兜乜撚
咁弱撚智無腦仲話自己大學生

前面仲有人幫佢地洗寂靜嶺結果佢地自己都認左有影射

有黃色頭盔
仲有咩好解釋?
定係佢主題其實係關地盤佬事?

唔止頭盔 仲有把遮

又頭盔又學生記者 佢都好難唔認
但係佢地咁都話無消費新屋嶺就真係離撚譜
出個咁嘅聲明 完全無諗過入過新屋嶺或者其他比狗咬過嘅手足會有咩感受

執柒咗佢啦 垃圾

佢地帶唔到風向姐，ig俾人屌到開花

反佢個枱

成班仆街垃圾
城大正畜生

個poster有黃色頭盔喎
樓主講漏左

個poster有黃色頭盔

依幾個姐
city仔走得好前，特別係hall撚最愛cosplay 嘅學生記者

屌你老母拎呢啲嘢黎娛樂？

拉埋嚟講就拉埋嚟講
上面成班炒車撚上乜撚嘢綱上乜撚嘢線
馬戲團呀家下
成班支那仔用埋啲支那詞語我屌哂你地老母

其實我覺得出發點就係好嘅，不過個名改到咁坦白講真係好抵屌。不過既然係同路人，不如各位手足試下語氣好啲去講下個問題，可能佢地真係唔識世界。
最後，行動po要緊

好合呼城大作風

認真，組隊去對付呢班人

借了解真相為名 行為等同拎受害者遭遇開party圍威喂 幫唔落 我要加入勇武派 掃佢哋場OK？

見到依到真係幫唔落去

連登仔惡撚過中共
根本文字獄 咁樣都可以砌關新屋嶺事？
鬼屋黎黎去去都係凶企 凶校架啦
你不如屌埋返校

砌砌砌 砌你老母咩
又頭盔又學生記者又失蹤
佢地認左啦 自己上hall 10 ig睇statement啦

咁無得走 一定要批鬥

樓主講漏左黃色頭盔 其他勉強左d
呢個一定走唔甩 要批鬥

屌你老母城大仔
Shitty真係shitty
利申前城大shitty 仔

出發點好都無用 太撚弱智

認咗消費新屋嶺

屌你老母成班食屎狗
係咪大陸人黎

停撚左你個活動佢算喇

我屌佢老母

即係冇人爆單野出黎 你地會繼續做啦
屌你老母

我都係 我諗起吉野家既師子狗事件

Poster有黃色頭盔

係就算比人爆單野出來都覺得無問題照做

唔好話係咪大學生
一個黃絲都唔會咁做

講到自己比人打壓又乜又物
最後都係食人血饅頭

點解班上莊老鬼睇到份PROPOSAL都比佢地過

崩口人忌崩口碗

C

重點：其實好多城大人都好關心時事
城大人 反枱！

大殺四方

好撚羞家吖你班垃圾

聲明都出埋話活動係有參考新屋嶺事件喇
你地咪撚咁柒係到懶持平懶有分析啦屌
成班比人自打嘴巴都仲衝出嚟 on99

同太子食蛋糕一樣
永遠都會有呢d垃圾

死垃圾

屌你老母，早排仲喺度Dem beat

邊有人話呢個係 party? 搵人掃? 小心中計好過啦。
咁年年 64 集會係咪又當係慶祝 8964開 party 呀? 唔好下下比仇恨沖昏頭腦啦。

[Mystery Beacon Hill] Halloween
People come. People die. Waaaaaaaaa!

請問點樣唔係開Party？

Hallowee玩鬼屋唔係娛樂性質係乜呀？
64集會又係咩性質呀？
攞64集會黎比on99

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

人地都登左公告話個活動唔係娛樂性質, 決定繼續 ,你係死口話人地係為左玩, 咁仲有咩可以講落去, 你等人地活動完左 , 如果發現佢地真係玩多先至嘈吧。

萬聖節搞鬼屋唔係為玩
Goodest logic
咁點解唔直接搞集會？座談會？傾計會？
呢啲先叫唔係娛樂性質呀嘛ching
我都好想知一個hall鬼屋可以點樣宣傳到警暴同反送中etc

咁都如期舉行班仆街一定要清算

邊關事

屌真係幫唔落 個statement

邊關事係指邊樣？人地話關事喎

人地認係參考新屋嶺wor
hall10打手？

hall10認左係參考新屋嶺

吓 所以就拎d真實悲劇出黎？
識唔撚識尊重義士？
hall10打手？
食屎啊屌你老母

唔撚係掛？屌你篤灰咁仆街？
第一個私了篤灰嘅先

你睇番太子蛋糕事件，有人上網舉報

腦袋是一樣很有用的東西.....

今年大把Ocamp Dgame都係呢啲主題
又唔屌？

蘇偉林狗

有無女屌

城大之恥 屌你老母

出張statement繼續搞

取消咗

做之前有冇用個垃撚圾死人腦？

取消咗還取消咗，邊班人諗出黎嘅唔該企出黎道歉，唔好打幾句就算

屌你老母 city之所以俾人嗌shity 就係你班契弟
大學生喎 咁同啲黑警有乜分別啊？
公開道歉 幫手籌款俾星火(手足)係基本

親自出黎道歉啦

原post已del

個腦要壞撚到點先可以拎新屋嶺黎玩

城大宿十宿生請求hall 莊取消「畢架嶺」萬聖節活動

如期舉辦有冇腦架 你試下係美國攞911出嚟搞鬼屋呀實比人小到pk